下下發夢俾人禁住砌點搞呀

其實班狗宜家係冇野制裁到佢地既情況下，要拉就拉，要打就打，打橫行，所有人都俾佢地禁住黎屌，冇法治可言

明明我地要升級既理由多的是，已經有人自殺，有爆眼，被打到重傷，被性侵，強姦甚至被打死

雖然有人話未fc，當時人唔行出黎所以唔信，但其實真係需要咩仲

假若真係冇強姦冇死到人既，唔通我地就繼續上街屌下佢地然後又食下tg 俾佢地打到爆哂頭，直到真係出現強姦，打死人啦喎？而重點係，佢地做完會咁易俾真相流出到咩？

香港人係咪係時候要行多一步，唔係淨係叫下口號，以理服人，同人講道德講法治？

對家都冇道德既時候，我地繼續講道德落去最終咪又係我地收皮

我地升級既步伐係咪應該要快d，做d 有威脅既行動

例如見到有人出手打狗打藍絲，唔係仲諗，丫打人唔好呀，報警先呀之類，你唔幫手打既，咁不如開把遮，擋住d 鏡頭

見到手足俾人拉，齊心衝返班狗，打佢地/捉返佢地都好，然後救我地既手足，等佢地都驚我地，唔係次次都見狗就散水

最後，怕犯法既你，諗一諗，對方其實都做左好好既示範出黎，只要捉唔到既話，就算你打死人都唔會有事

有冇得係發律上 制裁下d popo,好似七警， 朱經緯果d咁講 武裝我地一定唔夠打

就係無

不要道德潔癖

香港人道德標準太高令人作嘔俾人㩒住黎屌都唔反抗

唔好玩啦 示威都一定比警察禁住砌
係佢唔可以用實彈既武力情況下同佢玩架啦
實比人禁住砌架喎 如果係你禁住佢砌 佢開實彈咪又係比佢禁番住 你有咩方法可以佢用槍都禁住佢砌？

大家好崇拜既烏克蘭 就算勇武成咁 一樣都係比人禁住黎砌 只係反抗能力高小小 或者你睇到有鏡頭都係佢地會打到警察仆街 但其實大部分時間其實都係佢地都係一樣比人打到仆街

你意思係佢地無槍無裝備個陣? 就禁唔住

無槍點都無得玩

朱驚諱唔好彩
如果佢今次先出場就全身而退
而家真係驚權無限大

問題就係咁樣落去，我地就日日驚俾狗咬，見到有手足俾人打/捉就開個po 話好嬲，咁然後呢？

咁鬼唔知係武力不對等嘅情況下我地點都係輸蝕。我諗樓豬嘅意思係我地有無辦法可以令香港人反抗能力高啲呢？唔係下下有咩事一遇到狗就即散下話如果大家一齊翻翻轉頭逼翻走啲狗會唔會好啲次次係現場睇到嘅都好似俾人㩒住黎屌咁

推一推 俾多D人睇下

再推一推 再俾多D人睇下

講就係，但邊有人敢

Twitter / fb / ig 要人！！！

【鬧完喇】我要大家瞓之前，成個social media都係美領新聞！

所以唔好齋講，大家都問一問自己，俾個準備自己，先出黎
如果唔係次次出黎淨係俾人打俾人拉，on99 咁為乜

唔好再見狗就跑啦